溫書時間︰熊市中 ABC 三浪的變化 / 林一鳴

//在絕大部份的情況下， A 浪都不是一口氣跌至浪底，而是會分成三個子浪，包括一次急速的下跌，再出現一次回升（但絕不會高於五浪頂），然後再發起一輪急速的暴跌，才到 A 浪的底部。//

個人睇法，Dow Jones 三月尾既係A 浪1st 子浪，八月尾既係2nd 子浪，而家係開始緊慢 (因為QE 同election) 既A 浪3rd子浪。唔信既，點搏都唔好借margin.

其實呢d咩數浪背後個logic係咩
定純9up

計算係 based on historical data. Logic 係based on 散戶心理。股市從來唔係reflect economy，而係捉心理。

如果用historical data可以預測未來股市
呢個世界就冇窮人啦

幾十年既historical data. 唔係用黎預測股市，係投資既心理同埋cycle

9up

你睇吓係邊個人發明，就知道佢根本係9up